幾時18區遊行齊曬？

遍地開花
幾時到元朗

嚟緊好似有將軍澳